點睇EF a tale of 唔識串？

有冇人覺得個結局好on9==

雖然整體都好好睇

聽講係美波既最愛

睇車啦細路

連登仔冇人睇？